葉國謙：一定有大台！ (有片)

笑到仆街

推

[鍵戰] 大家唔好掛住恥笑葉國謙同葉劉, 有嘢做

我都成日聽街坊講
葉國謙叫雞唔比錢

大家唔好笑，班藍絲廢老真係會信

信又點。我覺得佢地似吹風吹到有大台咁, 容易接埋個運動。佢地宜家仲頭痛既係無大台, 束手無策。

由佢地去追擊個唔存在既目標

支持成立獨立委員會，調查示威者背後外國勢力、警方濫權濫暴問題

有大台
咁點聯絡平民啊
你班情報人員會收唔到風
滲透共慘黨最叻架喎

笑能死 文塞同脫節到唔識形容

習近平你堂堂十三億人既大佬，唔係信啊話

草木皆兵到呢個地步？你好得閒？

總結: 唔知呀, 聽返嚟

聽到社區會堂笑撚左

我有聽過商台葉國謙講野
比起笑佢
其實帶出左一個訊息
係「同溫層」依三個字唔應該單單同「連登仔」講
更應該同「上一輩」或者整治中立的人講
如果有細心聽佢講野
會發現身為政協有頭有面的葉國謙
今時今日言談間接收訊息都仲係「聽D街坊講」

先唔理背後有無政治目的
但上一輩有好多都真係仲係用緊同一套方式去收訊息
所以佢地一直會覺得係外國勢力，年輕人係被煽動，有大台
係因為佢地某程度上同時代脫左節
以前佢地要搵個頭盔
可能要去單車舖、五金舖
唔會知今時今日只要有部手機，上網用信用卡幾分鐘連歐美的頭盔都可以落到訂單，幾日內就送到你屋企門口
籌款可能仲停留係東華TVB搞個SHOW籌款
只唔知今時今日「眾籌」係D咩

可能真係盡力教識上一輩用智能手機
上連登、上YOUTUBE、FACEBOOK
帶佢地離開佢地的「同溫層」
先可以令到支持我地GE人更多

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。